屋企有錢 唔代表我有錢

但屋企無錢 代表我都係無錢

次次聽到標題個句真係火都黎

唔通講：「我屋企係有錢架啦，你吹呀？死窮撚」，咁樣你會開心啲？你想人講咩